寧為玉碎 不為瓦全！

大家跟我講

寧為玉碎 不為瓦全

寧為玉碎 不為瓦全

不作？

作同為都可以

寧為玉碎 不為瓦全

寧為玉碎 不為瓦全

3/8 旺角

寧為玉碎 不為瓦全

寧為玉碎 不為瓦全

《北齊書．元景安傳》：

「初永兄祚襲爵陳留王，祚卒，子景皓嗣。天保時，諸元帝世近者多被誅戮，疏宗如景安之徒， 議欲請姓高氏，景皓曰：『豈得棄本宗，逐他姓？大丈夫寧可玉碎，不能瓦全。』

今日旺角！

寧為玉碎 不為瓦全

寧為玉碎 不為瓦全

寧為肉碎 不為瓦全

5/8

寧為玉碎 不為瓦全